\addcontentsline{toc}{section}{DIPLOMA THESIS DOCUMENTATION}
\section *{DIPLOMA THESIS DOCUMENTATION}

\begin{tabular}{@{}p{5cm}p{8cm}}
Author(s) & \emplA, \emplB, \emplC, \emplD \\

Form ~\textbar~ Academic year & 5Klasse ~\textbar~ 20SJ~\textbar~20SJ \\

Diploma Thesis Topic & THEMA der DA nennen \\

Cooperation Partners & Kooperationspartner nennen \\

Assignment of Tasks & Aufgabenstellung in 1 Absatz beschreiben \\
\end{tabular}

\pagebreak

\subsection *{Individual Tasks within the overall project}
\begin{tabular}{@{}p{5cm}p{8cm}}

	\emplA & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 1
		Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\
		
	\emplB & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 2	
		Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\
		
	\emplC & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 3	
Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\

	\emplD & 	Individuelle Themenstellung für Schüler/in 4	
Kurzbeschreibung in 2 bis 4 Zeilen \\

Realisation & Bei Realisierung angeben, sonst freilassen.  \\

Result & Ergebnisse anführen \\

Publication**) & Archiv der HTL Rankweil, \newline  www.diplomarbeiten.berufsbildendeschulen.at \\
\end{tabular}
